[沙盤推演]611速龍對勇士preview

[6.9速評]下半場勇士人員離隊+體力流失後，第三節被速戰幾波快攻打散陣形，主將更因溝通、裝備不足被弧立包圍，疑似被罰停賽。

勇士落後緊3-1要再作客侏羅紀公園，不能再輸。趁出發前，沙盤推演一下討論雙方部署：

第一節 19:30-23:00 大批勇士球迷搭metro分批進入市中心，高峰期希望去到幾萬人，湧到行人路都滿得哂。速龍肯定一早架起鐵馬封窄道路及堵塞主場館出入/停車口
另一個可能性係一開波連T-xxr Park / 煲底都入唔到
(關鍵：人數多少，超級決定後面戰術部署；人數輸就預aim保住人數到天光當贏，唯有當個場唔重要住，人多就衝一波搏拎cushion位)

第二節 23:00-01:30 部分勝利球迷打卡朝勝後乘尾班車離場，餘下數千人開始搭帳篷、救護站預備通頂，等睇比賽直播
(除非人數多到塞得爆T-xxx馬路，否則唔好諗場館喇，痴線球迷衝落球場除左上鏡，大把保安set好哂cam 9你)

第三節 01:30-04:00 有傳主場保安趁人少準備清場，不准第二日在場館外觀戰。部分球迷枯燥，與保安發生衝突。
(0200前後最關鍵，呢節勇最undermanned，如果唔夠人(坐唔滿煲底)，咁後排支援就更重要，幫手擋拆返被攻擊既隊友返黎。好多食花生其實想走既，唔該幫眼放風同提防速龍有冇卧底混入黎伏勇迷。另外因為公園地形，要保住weak side出口打遊擊，唔好戀戰，要保住人數到天光反擊)

第四節 04:00-06:30 參考5年前龍和夜，終局有兩個可能，(1)速龍趁對面人少暴力快攻，唔會似6.9咁逐個mark number，天光前直接拉哂返去先講。(2)如果早已殘局，速龍會加強場館防守+清理場外球迷，留時間預備保護VIP出入。
(勇士一定要有足夠後備力量集結館外metro站，嘗試突破，或者人多到塞哂班中立A0出唔到站去隔離場)

結論：
1. 勇士每段時間都要人數充撐場面，開波人夠多既話會係唯一進攻時機，半夜只會愈來愈少人，要避戰保住有用之身捱到天光。
2. 加強裝備應對陣地肉搏；加強溝通防快攻路線。
3. 主力、支援、後備要分工清晰，特別係飲水機守護神，唔好再一輸幾分就落荒逃跑帶錯路!

捱得到天光就第六場開波，612一定要早過A09搭metro、再諗點同VIP爭主場。諗到再講。

負錯評

諗住屌你宜啲時候仲掛住睇波

自膠

第二三節唔夠人打就分散走場啦，成個多倫多咁大你驚冇其他球場，最驚俾班仆街zip腳傷哂打唔到第四節

對啊
捱到612天光就掉轉撚返班A09唔俾佢地入場

最重要唔好有主將被罰停賽

速龍發動攻勢之前，一定會call暫停，前線白衫退場就係線索
飲水戰守護神可以低調追去確認，冇可能詳細知個play係點，但起碼等大家提高戒備

(汽車台)唔小心倒瀉咗d油喺馬路度,點算?

有無人可以幫手諗下點搞?